F1 2020 70th Anniversary Grand Prix 討論區 5

Formula 1 70th Anniversary Grand Prix

7 Aug 2020 - 9 Aug 2020

FP1 (FRI): 18:00 - 19:30
FP2 (FRI): 22:00 - 23:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Silverstone Circuit

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

負上

19叻跑跑下又P4

咸狗一陣又Get in there Lewis

做咩有兩個post

全城撐Max

未pit啫
佢捱唔到尾

Ham真係諗住one stop，等睇dnf

咸狗入pit 香檳都冇埋

Pish this po

唔L係黎多次上年Monaco啊？

一定唔會爆

咸狗一停一定得

咸一定頂到尾唔爆

公公已成condom

只要咸狗收皮 邊個贏都得

Albono追緊粉平

條肽都應該差唔多收皮

一定唔得
真心唔信係呢條track做到

四萬

咸狗養呔咁勁揸40圈輕鬆啦
鳩堡想要podium下世啦

爆啦ham9
爆啦屌你老母
0分啦屌你老母

睇黎係

何輝你有簽名關我撚事咩

執雞王

max

見成事未開我開定

ham 狗all in 狗運

咸點都係贏家啦，臨尾入Pit刷Fastest Lap
2-3 Finish都係輸Bot2分，仲領先28分

咸狗冇可能爆

咸咸一定第一

咸狗燈到自己冇事

支爆支爆 支持平治爆

老老實實 今年3色場場轉compound記到我好撚亂 去返之前5色好過

如果1停贏到咁真係冇得講 抵贏

大家一齊集氣
爆! 爆! 爆!

如果咸真係咁贏倒我已後唔叫佢咸狗

好忙

集氣!! 咸臭鳩爆爆爆爆爆!!!!
一切re我!!爆爆爆爆爆!

追近左喇

ham狗咁都唔爆抵佢贏
但真心好想佢爆

咸一定唔爆，9堡一定pod唔到

咸狗兩條尾都有blistering
真心唔信佢挨到

咸狗條左尾好細條

唔爆冇天理呀

max 追得好快

咸狗守到尾攞哂26分

你地咁努力燈咸
係咪咁想咸贏

一向都係....

冇grip啦DLLM

今年tyre management 勁咗

爆呀咸狗

咸叻一齊爆啦屌

ALB又紫圈

今年果33分 一半係負碌

早幾年 vettel 仲係紅牛個陣，有一場又係入少一次pit 係出面死頂，最後幾個圈每圈慢人幾秒，最終都係要入pit 搞到podium 都冇埋

咁都捱到嘅話完全總結咗鹹喱十年嘅狗屎運

爆佢老母 四條爆哂 DNF埋

唔好爆唔好爆

Max 9秒追唔追到

屌你咸狗唔係咁都冇事阿

公公真係公公
攬住Max比ham贏

感覺ham即使唔入 max都追得到

唔撚係諗住條黃跑曬呀

HAM咁都贏既話又係靠犧牲左公公得黎
用公公引MAX PIT

叻條左前又幾靚@@

ham可唔可以快啲爆

公公都養緊 點解依家差max成10秒

好想睇黑鬼爆軚

Hulk應該上唔到podium
不過叻連續兩個禮拜都唔錯

爆啊鹹9

咸咁勁，又點會爆

好強嘅反鹹力

Push

一圈追1秒，難D

咸狗條軚記得頂住啊

Ham 狗 唔會咁都頂到掛

爆未

點解仲未有事

咸神又P1 唉

呢兩場明顯贏setting

唔係3秒？

公公又被人冼一獲

爆佢! 迪路菲奧! 咸狗!

一圈追一秒
Sc都救佢唔到

上站黃都收皮
今站白走37圈
等睇ham狗收皮

上年monaco爛到咁都頂到
咸神

唔止一秒

公公真係

一定頂到

不如話點解秦仔係後面用同一部車完全幫唔到max

Max撳掣

19叻可以用中遊車上po真係冇得否認佢有啲料

Go go max

Leader

屌你老涼 爆胎啦ham9

泰仔追到第七

泰仔又紫

真係要搞下Qualify pace

呢個係差leader幾多秒

13秒係from race leader

bottas好慘

入嚟了

Ham pit

咸終於pit

真係快d爆啦屌

無啦

當ham養都掂，pace都唔夠max

Max 要 go la

咸頂住呀！！！！！咪俾人過呀！！！！！唔好爆胎呀！！！！！

in pit!

真

Toto

佢根本天材 天材永遠都唔討好

10laps先得

Max呢季都係無隊友不嬲靠自己

HAM pit

秦粉見到紫圈已經打晒飛機
P7好叻㗎啦

完 max贏

ham pit

成班唔識玩
Ham 1-stop 贏到就真係神

Red bull 200IQ

44玩完了

咸

咸狗唔好換呀 咸狗你要爆到dnf 呀依家入pit 都有分攞

四萬...

ham開始慢緊落嚟

爆咗？

叻叻型撚住

完了

大牛完勝

Ham入pit有冇超速

一推就已經縮到8秒 沖呀

做咩入黎丫 留喺出面等爆丫嘛

Lock up 姐

Lockup 個下會唔會過左limit

On9咸狗

之後公公pit埋 叻執雞第二啦

神都係要入

MAX 會爆軚了

屌 5sec啦屌

bottas 愈揸愈慢

mo la HAM

P4

Benz d fake 係fake垃利先得想fake red bull

好似有

垃利架車冇downforce 所以條軚先咁靚

max係咪每個sector快0.3

條左尾細到

呀叻又表演靜靜地贏

公公上呀

HAM狗

究竟Vettel 可唔可以拎到分

而家想19叻頂住

喂咸狗speeding in the pit lane喎

+5s啦speeding in pitlane

韋少韋少韋少

10圈白無黃咩

19又有得上台

Speeding in pit lane 集氣

屌口術

叻頂住咸呀

overspeed未！

19叻想1停？

牙邦

今場好正
心理戰術之爭

Tune到部車咁，就係為左sliverstone

2.7秒真心癲

咸臭鳩冇+5我以後唔睇f1

叻頂唔頂到

學李登輝
寧靜革命

Speeding in the pitlane

咸條Rear left 細左至少兩個碼

19頂住上po呀

炒！炒！炒！？

牙叻又然

19 條軚頂唔撚到佢一定要入

人地心水清睇穿晒你啦
邊似班意粉咁on9

19叻點睇都要入多次pit
咸狗正常又有podium

Max Lec 頂住

Lm

扣時間啦屌 上啊hulk

手足係咪開始集氣overspeed 5秒

你可以熄電視

just average

咁你可以準備轉睇吱吱車啦

係咪要集氣撐叻喇

lec隊落去

仲唔罰咸???

牙叻

叻

想太多

新手問 依家重點係咪睇19點頂咸

+5 please

Albon落到場就係為左刷紫圈
排名唔重要

Hulk冇香檳喇

radio話應該1停搏完場

英超無黑哨

on9叻快d撞落去咸到

公公慢左好多

叻唔攬炒捱唔捱到

19叻隊HAM

9Bo

我會頂到尾

完美結局

撐住

頂到先算啦你

咪上連登專心揸車啦

19叻臨走之前可唔可以撞鳩ham狗

撐你

如果lec同咸互炒, 9bo有po

咸開mode了

Ham換白軚無黃紅？

叻正路應該俾ham過左就即入pit啦

Lec同ham攬炒 hulk上po 完美

四萬搞咩

唉屌
咁嘅樣
咁我寧願公公爆胎比Hulk上算

19叻贖罪機會 攬炒咸

完美

支持

威記炒落去咸狗到啦

垃利有tune過車？

睇上場就知呢兩條頂唔到幾耐

咁快追完19果幾秒

sbin 完嚟

wa diu 咸狗1.28紫圈

唉一定唔會喇

19要渣慢黎keep胎

有 tune慢咗

黃起步

Russell一定唔會

算吧喇佢

宜家已經免費pit

9BO

9bo 3stops

我求下你叻叻同咸臭鳩屌埋一齊比9bo上po得唔得 求下你 你仲細大把機會

hulk 點解pit

Hulk

hulk換紅做咩

7pit

邊可能...

hulk做咩又pit?

9bo冇了

撐19叻！

威記點會得罪米飯班主

1分

lec ham 攬炒啦屌

白色車軚
我屌你咩何輝

Fastest lap

Bot似養胎
諗住最後用qualifying mode打max

叻冇新tyre
叻冇新tyre
叻冇新tyre
唔會入pit啦
仲要追rp

刷紫

9bo換紅

19叻頂撚到咩

叻玩唔玩到最後

Lec 頂得靚

阻住太子呀

叻呢下幾正

咁睇MAX感該贏到
反而係公公保唔保到第2

痴線依家入pit有咩用

Bye bye 19

Hulk玩完

條紅跑唔跑到7個圈呀

做咩唔炒落去
以後唔撐19

難d
大家條胎一樣新

19做咩唔炒埋去！

Lec

聲都變埋

屌做咩唔炒

HUL pit嚟做乜

Benz 起碼快1秒
火星車

今次唔汪

頂撚住呀Max!!!!!

19防守真係唔錯，頂撚死咸狗

hulk

屌你老母racing point

比老細個仔拎多d分

Kmag又去番最佳位置

攞紫圈？

K Mag退出

搏架咋...都無架啦

迫害hulk

KMag

失賣波

你話準備同咸換位仲可信

如果宜家SC
HUL或成最大贏家

max目測1 stop喎 公公換完打飛機咩

pit Hulk真心戇撚鳩

大屍

Kmag

公公咁既pacing 分分鐘比咸射埋落黎啦

屌你老母rp

唉

輕鬆過

保子識唔識追車架 抵佢啦貢廢

9bo soft?

秦仔有冇機追到二世祖
追到差5秒

成季最開心既一場

都唔算迫害啦

It’s james

rp個腦載咩

泰仔應該迫到有錢仔

Lec pit 埋可能有四

果下長直冇得守

新約已簽，是旦啦

RP似博lec爆胎

睇嚟喱場唔會出安全車

無人吹奏russel了

Yes

Racing point真心玩9鳩堡

父幹力量

圖真係過去分分鐘又被逼害

燈神Crofty

簽左約繼續做公公

秦仔默默地P6，有冇得繼續上

鳩bo 呢個pit 為乜

妹仔唔可以大過主人婆

出sc都無用
頭3唔會再入

Lewiis is faster than you

牙lec 睇個勢應該唔pit

冇SC啦

Goodbye mag

19叻守唔住

分分鐘爆喎

公公應該比咸射埋落黎

正常

Hulk做咩要pit

飛機台前一秒先講無人retire

公公追唔到max

架車咁慢 養左成場tyre喇

連登勁到
燈到四萬同Hulk
3pit stop

差半分鐘，我係叻都養肽穩拎第4算

叻爆胎集氣區

唔覺唔覺又俾19叻前4, 前面如果有人自爆仲有機會上台

公公slow

到19Max揸悶車

This is James

9bo下年有冇車揸

Free to race

我係9bo我冇視team order繼續跑 唔pit吹咩屌你老母

Rus同Gio個位啱啱好頂住

公公左後條胎

3圈左右咸狗會過公公

又唔好咁講，佢做返自己應做既嘢姐

托咩
穏陣P4/5仲好

都唔知係追唔到定唔追

都燈唔到ham 1pit到尾

公公夠唔夠膽頂撚死神

?

公公咁既pacing點守呀 玩野咩

鳩堡唔pit咪幫到二世祖頂秦仔
粉平

公公會唔會連呢個第二都守唔住

攬炒

同上星期一樣...

攬炒plz

2架benz炒

上星期爆軚前佢都話悶嫁
前面跟唔到
後面又追佢唔到

公公頂撚死佢

公公咪讓咸呀

包底御三家
Williams
Haas
Alfa Romeo

Will Bottas be told to let him go

free to race!!!

牙邦過牙troll啦屌

公公會唔會讓

屌你老母racing point太子爺又唔擦紫圈
迫害我9 bo

係唔係得叻1 stop？
上年法拉利+叻一定唔係慳胎嘅人

我要攬炒呀

佢前面又唔係鹹

簽佐約

唔怕

咸係後面: free to race
咸係前面: it's james

有嘢睇
Spain 2016

攬炒啦屌

Benz好藍
叫佢地唔好攬炒

u are free to race

曲線表示

IT'S JAMES

Hulk係咪頸痛追唔到邦

3個圈 7秒
神p2啦

valtteri... it’s James

俾我係公公一野撞落去啦

公公會唔會硬起來

it's james

我係公公就欖炒算啦
第一玩到佢變第三

唔會

何輝可唔可以去死啊

續約 包唔包埋翻閹

公公點會硬得起

Free to race即係叫bottas去死

好明顯追唔到上去，車隊又想比stroll上多格，搵藉口叫佢pit

今年架車太慢

驗賓洲時刻

bo77: 呃左我入黎, 而家叫我free to race

19Lec不經不覺P4

咸狗就黎入drs射程
公公拜9拜

保達斯等如垃圾

你班友叫公公用條舊軚守 守條賓周咩

咸狗條左後已經出事

點解要攬炒！！！！

想睇力架車攬炒

Free to race = 俾咸過

保子WDC考牌戰

兩個自爆, Stroll 上台bor

Max

keep it clean

It is free to let HAM through

硬呀 公公

保子完了

平治攬炒會益左lec

秦仔就黎可以射二世祖落黎

軟左

albon 快d 過 上埋第5啦

無LU

考條命咩

炒落去炒落去

保子

公公條左後..

4萬入9次pit搞乜究竟

頂撚死鹹9plz

康打世界第一

公公又係時候盡佢責任

公公條左後tyre

尊嚴何價

我唔理，總之要咸狗輸

垃圾anticlimax

Bottas

小坑

lec中流彈一齊gg

無還擊之力

benz攬炒please

公公果然係公公

公公軟了

屌

公公

今日被迫害名單
公公，廢圖，9bo

公公真係公公

一日公公...

何輝真係好撚垃圾

公公條胎

一年合約嘅價

公公無撚用 一世做公公

公公又軟

軟咗

投咗nico for best driver

公公真係好聽話

公公唔係浪得虛名

一日公公
一世公公
垃圾

88

Benz d radio 全部要相反聽

公公被迫害，點解咁早pit 佢

Crofty興奮到

屌 個生髮廣告係咪話鳩公公架

Albon

屌你句free to race原來係暗號黎

Hulkenburg好慘

秦仔

屌....垃圾公公

比人話過就過

19叻揸架垃圾車都頂得耐過公公

抵死rp stroll 守唔到第五

公公又軟左

讓到

秦仔yeah

40000

屌你個鏡頭唔影秦仔

叻捱到

話明精台

4萬5th grid,比max lap

何輝真心廢
幾時收皮

永遠比ham騎住

姐係讓咸

點解唔可以攬炒

但講真係team strategy 玩公公

最後一圈爆軚

2圈8秒

free ham

Max撐住

公公正廢物 學下羅斯堡啦

冇得怪公公
由引MAX一齊PIT開始注定左俾HAM過

Leclerc咁都P4真係痴線

Stroll真係垃圾

個個都鬧Bot 做咩咸幾時pit Bot 幾時pit 呀

公公黎 唔係youtube堡

比車隊玩，今次真心唔關佢事

睇見秦仔, HULK: AM I A JOKE TO YOU?

秦仔過埋兒子

人無事就世界冠軍啦

我係咪要改名喇？？？

又見字飲水

屌廢撚到

ALB係咪CS ga

又叫人飲水

max真係風騷到

冇胎你叫bot點守d人係咪on9

秦仔證明番自己

屌 垃圾公公
Hul

守都唔守
垃圾公公

無計架wor 你帶頭 條胎重快死過咸

笑死

又飲水

Max
又見字飲水

飲完水要洗手 lol

泰仔！

remember to sanitise your hands

Hul 被迫害

咁撚串 又飲水

Max贏

秦仔係唔係一定要尾追先揸得好

明明上年都有贏

都話明leave space啦

點都要讓太子架啦，唉

second pit stop

MAX: 聽字飲水

佢中間做過兩次紫圈，應該有養肽

屌你老母racing point 9bo唔入pit係度咪5 6 完場囉

好sweet

今場好睇

唔關公公事la diu 舊tyre點都守唔到
佢係俾Mercedes迫害

呢場max都悶
戇鳩鳩咁就贏左

弓喜Max
打低太空車

終於贏Benz啦

呢度係唔攬炒就係垃圾架啦

平治句free to race真係好撚仆街

屌你老味何輝知唔知咩叫中立

Did you hydrate during the race?

見字飲水

又無4，5抵死做9 hulk

Max 式提水

HONDA DAY TODAY

秦仔唔聲唔聲都p5

佢黃胎果停都要chur架

起馬唔係benz 1-2

衛生max

仲飲水？

開香檳啦！

何輝都係on99
Blistering 冇嘢Benz駛撚換軚咩

Yesssss

飲定水去慶祝

MAX又飲水

我max 好波呀
咸狗收皮
大牛戰術真心勁

終於唔係黑平

健康大使牙max

MAX

今年最好睇嗰場

錫住仔仔最緊要

兩場都無咩鬥過車

Get in there max

韋少韋少

秦囝交到功課 唔洗走

果下唔聽指示追咸係關鍵，點會冇做野

Get in there Max

鳩堡

Toto Wolff

Albon真係幾勁

其實佢果lap唔chur 下lap都過

康打

Finally not Mercedes 1-2

Red bull

MAXｉ ｌｏｖｅ ｙｏ ｕ！！！

Hulk真係俾pit wall玩

終於唔係 Benz 贏

Red bull呢啲先係戰術大師 垃利

Bottas完場屌尻team strat都似

呢度嘅邏輯係 唔攬炒就係公公

咸神平咗舒密加記錄

但啲Q pace 真係

康打又贏

佢邊有火

成事瞓醒未

估唔到19叻守到第4

Redbulllll

gg

MAX MAX MAX SUPER MAX MAX SUPER SUPER

下個到stroll 瀨嘢
hulk 拍che co

Maxxxxxxxxxxx

佢肯屌就唔會叫公公啦

佢隊友用同一部車係贏咗嫁

佢黃胎果段時間lap lap都要chur
佢地pit max換黃就係用黎buff 換白胎
所以呢停都好關鍵

Sor nobody cares ..

44撚9，好在red bull 無中計

仲做埋紫 咸真係咸 相反太監

架車夠慢可以一停

康打一嬴 成事就出黎

何輝死番大陸講波啦
屌聽到燥

fully sanitised

佢心理質素好過 Gasly 好多，
但要再試下推部車

啊叻又偷一場

紅牛

19叻都勁撚到
Hulk就是但啦
冇podium

70th Anniversary Grand Prix: Losing is something Lewis Hamilton cannot accept

仲有過左兩次bottas

邦搞埋q pace其實幾好

咩計

飲咩水啊？

飲香檳啦！

大家一齊嗌: 康打世界第一！

堡 成世都冇得上台
睇netflix睇返黎

公公唔會攬炒 但希望佢識賽後掉帽

咩事咩事

MotoGP + F1 紅牛贏哂

牙叻咁都上到第四真心癲

what an amazing race

overtaking唔錯

黎緊西班牙有無熱浪

Vet 架車唔係比人做咗手腳我真係唔信

啲人太憎咸
我都唔係咸Fans但公公擺明係早Pit比車隊玩喎

想fake RB話玩一停

何輝
見字收皮

rb f1 motogp 贏哂

max p1

塊面閪過777

SUPER MAX MAX

今場好好多
早幾場真係唔太掂

我康世界第一勁

神無左個70th anniversary 實黑面

垃利遊車河揸法

三次係彎outside 過人

第尾追翻上第五

垃利p4 radio 唔講以為贏左

推依個

Max max super max
飲水

無人想理19

陸仔咁都第4
好勁

佢早左pit姐

又講咩嚟

MK: 你地racist 屌你老母係咪蝦鳩我黑人唔俾我贏？BLM

想red bull 以為44 1stop, 迫red bull chur 條胎。好在無chur

Toto冇哂聲氣
琴晚應該俾人屌左成晚

當自己midfield

佢地假想敵一早係公公 你咸夠膽咪唔入玩3輪車

Real? 贏咗WCC?

垃利第4當贏左架啦

又比佢搏到1 stop

擦存在感

Ham 而家過 max

同鳩堡比我地燈死左

係 估唔到
真係33 33 33

第二年揸大牛 算係咁啦

諗起以前華倫西亞站啲女

又講笑

今個星期諸事不順

推

張枱：我好驚..... 好驚

Lewis 拎第二d語氣已經係唔太開心

最後horner講嘢佢又疊聲

做左手腳搞到佢第一個彎就spin

中遊車隊嚟講好成績嚟㗎

何輝以後唔好再講
好撚柒煩膠

康打世一(今場)
等我22年返黎

brundle 話max star of the future
而家仲未係star 咩

玩完架嘢開心完就開始出事

今年未嘛

認真架雞車上P4真係揸突

陸仔算唔算依場用咗一停去證明自己

Holland開心

笑到我仆街

無啦啦去到下遊

19勁

有冇得寫信畀fox sports 叫何輝收皮

F一

正式宣布今日33 日

Moto2 . Motogp f1 都係33 號贏車

HULK
臨尾幾圈仲換軟做咩？

maxxxxxx!!!

何輝真係人渣黎，丹尼爾講到一半就插嘴

返去又要訓sofa

冇睇到 咸點解輸左

門口都冇得入呀

康打世界第一！

咁臨尾咸有新軚可以Chur到盡嘅

等聽Benz race debrief

廢囉

太臭串

點會呀
爛成咁真係無可能 1停完場

Btw

9bo 仲係無台上

7pit以為出事點知一個彎就過左

咪係 應該要包q

我要返睇 唔記得第幾個圈

垃利咁都有第3 19叻雖然幾黑人憎 但真係有料

柒

諗起都興奮

經撚常搶咪，次次丹尼爾講講下佢又加把嘴
講野又廢，執口水尾

Why 佢老婆有份咩

延續紀錄

咸做咩唔睇下max條tyre有無放氣

有冇人catch到VET radio 做咩屌垃利 you know you’ve messed up??

個個星期拍邢安邦好過

我叻連養軚都掂，垃利未來有希望

true, 揸碰碰車都未夠班

麥記今場車搞咩

今集有netflix啦

熱就係banz罩門

揾人去何輝fb叫佢咪再講f1

要講motogp嘛

Haas之前p4都係咁

咁的確係midfield 喎

佢琴日俾人影到攬女同事

揸依架垃圾 成績有突

pit strat 做錯晒，出pit 俾人擋住咗

原來Norris唔聲唔聲都第五

從後貼女職員玩滑板車
好似係

第五都算係咁啦

今日super gt gt500 都係康打贏

35+

條gap肉酸到

中国香港

亂狗叫佢box. .出黎又塞車

搵方駿宇客串下都好啊何輝真係好撚煩

屌你ham狗真係問

第5唔係阿邦咩

新手想問19叻做咗啲咩大家咁憎佢

max真係好勁
由當年19時代憎佢變到開始鍾意佢

仲要話一早提咗你

等緊今站既 version

究竟辛斯係升班定降班

p5唔係秦仔咩？

證明左垃拉架車冇downforce

太On9

公公條Team用錯戰術啦
要爭WDC睇住咸條胎嚟食，前過佢Finish咪得囉
洗乜為咗個明知冇Pace鬥落去嘅分站咁早入
真係比車隊玩死佢

佢睇錯總分

扮君子

戰術大屍RedBull

康打今站第一！

個個好似係總分

成日怨婦

vet : DLLM 朝早講撚完又係咁

MAX 堅勁

跑得唔夠快係優勢黎

佢應該講車手績分？

個格西到同咸有得揮

扮君子、玩政治、造作

我今日第9

i want everything 怨婦

屌 被fake sorry

Ham9去到放野都好肉酸係到問MAX條胎有冇野

可能太樂觀可以拎埋第一

支那人

心照啦佢個角色

有咩開心得過咸狗係英國輸

mk唔忿氣

有心做鳩vettle

今日可以聽第2首國歌

冇計 人又靚仔又天材條女又靚 年紀咁細就入利 人總係會唔鐘意天材

都唔知9bo有無機會

Helmut Marko部Nokia嚟？

咸應該幾鍾意公公呢個副手

似3310

Max第一次贏銀石？

見到你地就慘焗住食支那何輝

睇精台咪無事

咸講完又講

擺明搞到佢守唔到咸啦

難怪
真係見佢唔聲唔聲被fake

Q2無alternative strategy 搵一個用白胎已經決定咗今日輸

屌你老味
team radio 你疊聲我聽撚
話平治其實可以做一停，blistering 唔會有問題
On9

笑到我仆街 襯反佢個年紀

yes

又唔係無link

睇完多啦av夢照辦煮碗

性格閪 手車幾好都難鐘意

唔怪得全部人咁high

今場咁樣 就知無可能啦
公公今場睇住max打
唔係睇ham打

No type issue at all

on9 咁樣衰又廢d kmag又咁多人憎，用下個腦

公公：死啦，佢唔高興一陣又屌到我仆街

試下換youtube堡同大頭做隊友

就算Fox都可以轉聽英文

圖

公公頂帽幾靚

你錯晒啦 最緊要係fia 拉利都係我嘅人

呀邦已經踩咗3粒鐘motogp

講少兩句啦咸

發生咩事

如果仲可以揸RP，就真係睇benz同red bull有冇人炒，同埋19叻呢啲異數

佢算把啦，返大陸講f一 算啦

孖甜把聲都冇咁興奮

公公點會有最好嘅strategy

成日都唔輸得咁要駁陳恩能

咸狗入pit果下冇超速咩?

靚仔

真係慘，好少見VET radio公開直接屌

19MAX tyre management 真心好勁

最後一次贏係12年webber

team order 黎姐

何輝最撚鍾意講呢四個字

死黑鳩係咁

啱啱好無

太快

Ham = 胖虎
Bot = 小夫

點會呀
一停拎p4 有咩好證明

紅牛條team勁

wow

公公點解咁撚肥嘅望落去
其他車手睇落走都係鋼條型

最on9係尋晚割鳩丹尼爾

屌
搵peter黃咦咦哦哦都冇咁撚煩

頂 又飲水

toto 係咪屌緊pirelli

唔係有得續

呢場車都算係咁 韋少

Fia邊會罰咸

紅牛上次贏銀石數返2012了not bad for a 2nd driver

直接轉貼ptt 個post清楚啲

冇做功課學人搶口 死大陸閪

以前都唔覺

toto 今日周圍全部男人

遞咗信啦嘛

今場被Big害者
1.公公
2.尻堡

hul 3 stop重慘 唔可以係太子爺前翻黎

真 個strategy贏左

再有女人佢應該jer都冇埋

今場得佢一停 咁都證明唔到

證明架車慢到唔傷tyre

啱呀
聽撚晒英文可以炒埋恩撚

佢黄呔嗰轉係關鍵黎
Chur 爆咗公公
跟住 Ham 就俾佢睇住黎食

bottas 好sad

連咸都養唔到條tyre，可想而知平治快得有幾離譜
衰在太快chur得太盡

想問吓點解Hulk要3停

成季如無意外都係呢3條友pod
F1快啲執柒佢啦

佢係被遞信

bottas個訪問

hulk真係無辜，無啦啦入pit換紅

係被遞信

仲有廢圖

麥記最后一次贏2012巴西

其實都叫左你地聽精台
又要聽又要屌
你地又唔send email去投訴 無計架wor
你地重要每個月比錢佢地賺

佢唔同咸跪果下加返分

今場得佢一停咋喎養白軩到p4都叫廢？

點解唔會
19叻就unsafe release都唔罰

明做比太子爺啦真係好肉酸

再次證明廢圖淨係識渣火星車
俾架廢車佢係唔識渣
Overrated driver

陳恩能真喺po
為咗講車 去盡量了解所以野

比人炒喎

丹尼爾live仲笑何輝淆底

仲有四屆

渣嫁

終於唔係國歌加德國國歌啦

咪臭係

個個以為係度屌就有用
實事唔撚做
email已經有作用，又唔做

點解咸個pit in 查都唔駛查

連失賣波同馬神都上過頒獎台

有 咸狗冇分拎

火星到地球冇呔啱用

唔抵得我有親戚係fia高層，垃利前大佬
成支車隊都幫我

就係因為下壓力少容易養胎

第一個灣就spin怪得邊個

紅牛係咩國歌？

Benz狗不嬲唔使查

FIA最撚鐘意造星，以前有19MAX
而家新玩具就19叻

要撐恩撚睇吹水站同九吹好過做順民
接受now搵保鏢傍住恩撚喱啲濕鳩policy

其實都唔算屌，睇佢語氣都係悔哂氣
根本 講嚟哂鳩氣咁

做公公又要唔抵得做公公發皮4?

為反而反 本身Hulk未Third pit之前都追唔近19

奧地利

奧地利？

唉 你準備俾人圍

唔睇精台點頂f1 實悶死

比佢地屌下啦
幾好笑呀

麥記柒pit 柒到每次輸其他隊1秒以上，sainz 又俾佢哋害死

荷蘭

屌 煩撚到西咁
12係咪火星車呀
咪又係贏 on99
睇見你地真係好煩

BLM

養胎贏返嚟同每圈推盡贏返嚟邊個厲害啲

自膠

部野是咪Benz x 屌米？

荷蘭國歌幾好聽

咩係精台?

想刷紫圈

咪係
拎第二對總成積又無咩影響

俾足面啦，大陸狗講政治野唔縮先唔正常
仲要何輝條撚樣成日又唔識又要駁

一進入hybrid年代已經

5050 啦，不過好明顯今年架車係朝着19去開發

SKY sport

skysport

仲要廢L到守唔到P5，比泰仔過埋，無料就收皮la
HULK一返嚟Q pace race pace 又好過你

又要嫌棄又要睇

Sky

係喎屌，見到我都諗住都講下呀
咩撚嘢都無

你老母就得佢一停

講咩？

why?

係唔比hul快過太子爺

何輝今日講咩？
窮撚係youtube撐恩能咋

笑左....諗起4萬哥5波贏果場

圍咪圍
我反圖都反左10年

因為佢同佢d靚做戲做得真

香檳都無人同佢淋
公公真係陰公

Vettel race pace都有人笑

1.無廣告

F1 2020 70th Anniversary Grand Prix 討論區 6

Downforce 少過高速灣對肽損耗都唔少啦...

On9仔，俾車隊撚又關佢事

Sky F1

即係Fox 英文. 專幫老MK起機

19Max先係荷蘭

公公個樣好和藹可親

用紅 仲慢過秦仔

Hamilton 係咪直接問人地嘅技工

唔怪得頭4年成隻笠水狗出聲
一有機會就樹出黎抽水

垃圾太子爺成場個hulk後面連過既機會都冇
唔夠快就超技術

因為咸一贏就成地精

redbull班mechanical engineer真係世界級

佢自己都有癮, 一早入去先

揸細牛贏車唔係個個做到

新手想問點解四萬點解中間spin左

嗰時擺明係 aim 緊第一
同埋你有無考慮公公又可唔可以好似 Ham 咁頂咁耐

掛住張gif

成日幫咸打飛機
打到成地精

Gasly

由佢以前渣紅牛，Multi 21乜乜77就憎撚到佢

大頭做怨婦個期咪要笠水

唔係荷蘭max同紅牛奧地利咩

好sad

會唔會嫌九吹係01體育就唔睇架?

公公唔開心 唔噴香檳 借酒消愁

踩油踩多咗，自轉

公公玩都唔玩下，即走